【日本新聞】返還から２０年 「香港人」と「新・香港人」（2017/07/01）

原來係男人嚟

日本人要小心支那狗

日本外強中乾，要引入外勞啦
日本嚟講，佢入泡、支、台、港冇一個國家嘅人係會好，所以日本rip

所以咪要了解敵情